有無人拎馬壯vs鄭子誠條片p啲對話上去

俾咗你就係你㗎 呢句一聽就諗起馬牆壯個樣

藍絲公然串埋禮義廉

啲蛇齋餅

nono 調轉呀

嗰句唔通係你嘅真係笑出聲

正 推呢個

兩幅圖都好正